有無做過/做緊pr既巴絲

做pr前景如何
有諗過轉marketing既sales好似短期長期都好搵d